「再推」2016年侵侵嘅勝利演說係近代人類文明歷史最偉大嘅總統演說

佢喚醒咗全球人類從貪婪嘅精英所建構嘅全球化製度中解放
當年有解放黑奴，今有主流媒體fake news所操縱嘅奴隸
It is the greatest and phenomenal presidential speech ever made.
佢所講嘅每隻字，4年前嘅你唔相信，甚至嘲笑。
如今再次面對人類文明嘅十字路口，呢條片需要仲未睇嘅你嘅注意，再share畀其他仲未睇嘅人。

呢度啲左膠唔會睇得明

This presentation should be as great as the first iPhone presentation in 2007

侵侵係偉人

成個演說唔離地 佢明白自己面對緊啲咩

再推

可以喺現場聽嘅人真係好撚好彩

侵侵暗黑兵法成功左，一野引哂啲人出黎一網打盡

留意番講到中國啲污糟錢嘅時候
裡面有港紙

已經同邪教一樣

推

佢講既野
同佢呢4年做既野一模一樣
最後係今次選舉仲完全揭露晒對家真面目
班傻鳩fc撚就懵盛盛成為左對家cencership工具
迷登力反侵真係好撚低質

中撚哂，睇下D美國媒體，邪惡程度已同中共睇齊

真係好正，侵係近代最偉大的美國總統

God bless America

一直屌緊後面坐喺度嘅一班人

Deep state

沒有迷登力，只有反侵力

both弱智
有部分反侵力隱性迷登 係唔敢大方承認

真係震撼人心
明佢點解可以未從過政都拎到總統寶座

睇返佢E個演說 其實都幾MATCH D陰謀論...
話佢由一當選 已經知希拉里一等人係DEEP STATE幕後人
白宮太多隻眼 所以佢要扮癲 狂抄人其實係暗道陳倉
知道FBI、CIA信唔過 於是佢整左隊太空軍
而今次傳緊既WATERMARK 正正就係太空軍負責

Push

啲mainstream media不斷同全人類講Trump講嘅嘢只係陰謀論，唔好去信

幫手推上熱門喇唔該

推上熱門

如果今次侵侵真係可以反cup同揭露作弊, 會係對美國左膠最後一次wake up call, 咁都唔醒就真係冇得救。

熱門please

美國人2016年就揀左侵
MSM呢幾年嚟不斷唱衰，支持者仲多左
證明美國人根本係好撚醒
得班菁英自我感覺良好，當普羅大眾係on9

deep state就係背後一班精英分子？

感覺又有啲似南北戰爭

精英=現代奴隸主

不嬲都係斯斯文文特別多敗類

may it get the estimation it deserves

身為一個商人要打跨呢班為政治利益謀理既商人,只有為國家既心先做得出,4年前講既野全部發生晒,班左膠仲on99

侵侵佢個 speech 聽到我喊

咁的確係嘅白手套洗錢中心

hongkongers don't deserve a leader like trump trump

「我已經有好多錢，我可以享受我嘅人生，同屋企人一齊開開心心渡過剩餘嘅人生。呢個充滿謊言嘅世界，我可以唔需要去理會」

幫幫手
推上熱門please
It is a speech for all mankind

推下喇

左膠：侵racist都撐

MAGA

呢個要推。
好撚精彩！！！

其實存在咗成百年
一開始係紅盾家族
後尾塊餅越嚟越大先加埋其他人玩

今天真係人類文明嘅十字路口
侵輸嘅話好快就會進入cyberpunk世代

睇返侵侵2016演講,就知佢點解唔會認輸

當初我真係睇錯侵侵

每個香港人都應該睇

港豬：好悶 睇大j老高好過

為了自由世界! 向Deep State宣戰!!

熱門呀

仲要係病貓

In 侵侵 we trust

好撚正

侵侵律師Jenna Ellis將自己twitter頭銜改爲「總統當選人」

Pompeo: 如果計哂合法選票，侵侵會連任

「再推」2016年侵侵嘅勝利演說係近代人類文明歷史最偉大嘅總統演說

有無高清英文版

Full Speech

嘩好撚感動

條片係網民定官方剪先

竟然有多達234頁有關選舉舞弊指控

大量證詞指出底特律點票中心選舉舞弊

2020年果個先係

真係喊出嚟

夜晚多番人希望上到熱門

處於社會道德觀金字塔最尖

為國為民

Official
有埋官方transcript

如果有人上字幕版畀多d英文冇咁好既人睇就好

召喚連登字幕組

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

呢條片有得用自動翻譯字幕喎

如果有字幕組肯整就好喇
其實我都唔想睇殘體

Oushhhhhh

咁少view
有冇搞錯呀
It deserves more view counts!

救世主

再睇番奧巴馬演說
講埋大愛廢話 空泛到同共產黨d講稿有得揮

商界撈咁多年
依家對手攻擊佢最多都係啲濕鳩稅
完全無令佢身敗名裂嘅醜聞
感覺上真係一個愛國商人

根本跟支那學
如何水鳩黎民百姓

Trump本身已經係一個超級無敵出名既電視明星(美國)

trump trump

4年前講嘅嘢依家睇返都啱用

Lm

He is our Bruce Wayne

好感動

Hero

好正

有一位居美Youtuber 話，呢個選票有水印嘅說法有可疑，因為選票不是聯邦政府印刷，是州政府印刷的，因為投票日不是只投總統和參、眾兩院，還有地方議題公投。

呢點知，所以想知侵哥有乜殺著。